剛果買Rolex 退税問題

屋企人係剛果 買左隻116710LN GMT II
導遊明明話係先碌5萬9 再退埋税姐係5萬1

返香港睇銀行碌左5萬9 完全冇退到税？

導遊係咪呃左我屋企人退税錢？

我諗要等一排先知結果

唔洗找

過主

你有幻覺，睇睇醫生

邊間旅行社

香港中國旅行社

同我同一個case同一隻款

唔好抄我post

時光機抄你post?

我一早打咗係草稿度啦，唔知你點睇到

究竟結果點?
拉左個導遊未?

樓主係咪記錯地方 列之登士敦？

去旅行社問

我唔知點好所以上黎問咗先

搞緊 緊係唔係咁簡單

鋪頭係咪影左你老豆本passport？
個導遊即刻衝左入去同間鋪頭講野 出黎仲笑笑口？
所以懷疑佢呃左你老豆退税錢？